In 銀行teller 一問

如果有學生貸款，會唔會影響到TU check?

Up

唔會呀

但我想問，免入息審查都係？

環聯只會保管銀行及財務機構提供資料
其他組織或機構一律都唔會上TU

但借錢讀書，過左佢個額，會唔會影響到？

垃圾工理鬼你姐 teller 仔炸 數錢啦

Teller仔

你有手就請啦